髀人封既居民都唔反抗既 真係港豬啦

打港共老母臭閪 阻我翻工

醒目嘅已經拖gip走佬啦

一早去住下酒店先啦

藍屍廢老區黎
後生跨區走左左